【幾乎甩頭】俄羅斯14歲富二代打機輸了 27刀斬死朋友

烏克蘭一名俄裔富二代與友打機輸了，一怒之下狂斬對方27刀，謀殺罪成被判監。

14歲的圖爾達（Vasya Turda）獲從商的父親送贈電子遊戲機，邀15歲朋友波帕
（Vasya Pop）到他的豪宅一起玩。圖爾達不敵波帕，不甘受辱，拿刀斬波帕，波帕頸部中刀，逃命時被圖爾達追斬，最後身中27刀死亡。

波帕的頭幾乎被斬掉，屍體遭圖爾達虐待。案發現場遺下一條血路。

辯方指圖爾達指被波帕騷擾和侮辱，曾在咖啡店有女孩在場情況下剝他的褲。

不過，法官最後裁定圖爾達謀殺罪成，判監三年半。控方要求加刑15年。

3年後出嚟又一條好漢 又有爸爸養

三年半

17歲出黎重新做人

依法治國

好似以前機鋪打king fight輸咗過對面打柒人啲撚樣

以前apm仲有機鋪個陣，玩高達贏左比對面屌

見過飛凳

有錢仔唔怕啦

戰鬥民族就係咁架啦
你同佢講和平發展? 人地本身唔怕死

謀殺坐3年

俄羅斯戰鬥民族 真漢子 打機輸唔緊要 真人抽過
輸人唔輸陣 最緊要度氣 唔蝕

男子漢本應該就係咁

根據世界衛生組織的數字，目前俄羅斯男性的平均壽命只有66歲（女性為77歲）；世界銀行的數據則顯示，只有57%的俄羅斯男性能活過65歲。

俄佬條命短到仲以為佢地活係中世紀

戰鬥民族既普通罪行

有次無讓rd 俾人問候

法律面前，窮人含撚

source link?

唔讓round

Apm機鋪煙霧瀰漫
玩都唔想玩
仲要有堆垃圾mk黑社會係到唔知做咩

謀殺都係3年半

以前被人熄機已經好温和

希望林鄭去烏克蘭外訪

有錢佬隨時仲買通哂住獨立房

先飛凳，猛出拳打頭。
之後捉住佢個頭狂撼落部機度，打到爆晒缸。
因為從後偷襲，嗰條四眼仔少少毒的打交打贏

發生在荃灣金星

要咁長命托柒咩
70歲打後扯又扯唔起，劇烈野又玩唔到
咪好似樓下d 阿伯坐足全日囉
係得香港人覺得長命好撚開心

平均六十六都幾顛
如果有一個人正正常常生活到七十一二
姐係有另外一個人六十歲就死咗

所以如果我係個死者親人,就會考慮私刑,斬死呢D蛋散

我睇老人院
日日啲老人家成身屎尿
成身壓瘡
又要等人抽痰
又要每日全祼等人幫沖涼

不如死咗去算

有冇幫手捉住佢報警

伴君如胖虎

香港強姦都唔止坐三年半啦(窮人嘅話)

係 反正都係坐3幾年

以前嗰代唔識網絡啫 依家後生嗰班老咗
老人醫想吸人黎住 整到好似網吧咁
日日成班係到打機 不知幾爽

個場有職員捉住佢，報左警。都成十幾年前

咁殘忍

以前細個去個有錢仔屋企同佢玩拳王, 鋪鋪都比我屈, 跟住佢發爛渣趕我走

finish him!
fatality

3年半仲可以專心讀個degree

叫人上黎玩輸就左斬9人仲要判得3年 有錢真好

希望你遲下比俄仔斬甩個頭

有冇諗過未來嘅網絡同依家唔同？

連登最鐘意

偷襲呢啲小人所為，係就當面挑釁隻dup啦

烏克蘭=俄羅斯？

。。。。。。。。。。